[黃色Youtube 圈] 黃世澤 Live: BNO 逃出秘魯 (2020/Mar/31)

黃世澤: 秘魯港人受困事件，一嘢令特區護照現形

BNO無可能上英國包機，咪發夢

你冇撚嘢呀
點會上唔到呀 特衰中國人?

約7名持BNO護照的港人，今日已乘坐英國包機前往倫敦

咁之前70幾個香港人用BNO上咗英國包機代表咩?

BNO平咗權變晒BC?
你就真係發夢

請不要妒忌

#6:我唔知,我睇唔到

五毛連過去式事情都可以踩

上咗